原來今日黃埔有好節目但無乜人知~~ 人氣TVB處境劇小花三姨蘇韻姿出席商場活動

日期： 14/7/2019
活動： 黃埔天地「第十屆黃埔挑戰賽」準決賽 - 初小組
嘉賓： #蘇韻姿#。
時間： 14:30
地點： 紅磡船景街9號黃埔天地時尚坊MTR層

活動仲有幾分鐘就開始 好緊張
我諗活動都應該會run一個鐘以上
想見靚女三姨一面大家近既搭地鐵應該仲趕得切

WHO?
TVB?

假波岩石奶果位？

Who

推

其實咁搞落去真係要分兩team人
本身唔會上街既就去tvb活動
本身勇武同和理非既就去遊行